警察唔該清醒下! 唔好再做政冶工具! 8.18大遊行，中共三項惡毒安排！殺害港警嫁禍反送中!

中國異議人士、加拿大華人與作家李一平稱:

針對香港8.18大遊行，中共已做三項惡毒安排！
第一，全面鎮壓勇武派青年
第二，殺害港警嫁禍反送中
第三，公開調動武警進港。

Link:

-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
為左名正言順派解放軍入城鎮壓示威，暗殺幾個警察，嫁禍示威者，係好合理既推斷。

所以，香港警察唔該清醒下!唔好再做中共既政冶工具! 香港警察唔好再幫中共鎮壓自己香港人!
想香港警察出人命既係你地效忠緊既政權，唔係香港示威者!

想係呢到，勸下香港警察，你地都係打工姐，洗唔洗咁落力去打示威者啊，對示威者好D得唔得。俾我地區分到邊個係大陸武警扮既警察，邊D係真既香港警察。

不過我知勸你地都哂9氣，8萬蚊OT錢，絕對夠買起你班毅進學歷既人型犬科動物為中共賣命。
特別係做過臥底個D警察，你地自己放火嫁禍示威者,已經變左中共既污點，俾美國捉住既痛腳。令到件事死無對証，不失為一種解決方法。(你地老細既邏輯係咁)
-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
最後想講，8.18示威者一定要和平示威，唔好再衝擊，因為我地現在已經憑著過往兩個月既慘痛犧牲，逼中共政權恐怖既真面目現形於國際，我地現階段要做的，只剩下用大量文宣將中共政權殘暴鎮壓既証據Show俾國際睇，讓西方名正言順插手香港，借西方之手出面制裁中共政權，逼中共真正落實雙普選，方為上上之策。

8.18大遊行，去既人要和平示威，保持冷靜，唔好衝擊，萬事小心，不要落單。俾警察趕，和平散去，唔好同警察衝突。不要戀戰，有力氣不如多做文宣，將過去中共殘暴鎮壓既証據公諸於世。